［求助］有冇人同我一樣好懶瞓 鬧鐘幾大聲都醒唔到？

如題，而家日日瞓約七個鐘 較左十幾個鬧鐘 都聽唔到聲搞到醒唔到

依個情況我係中學畢業兩年之後經常出現 可能係因為返學既時間日日唔同 同埋 冇左老豆叫起身

但醒唔到依個問題 已經嚴重影響到我生活 爆attendance 基本上返工日日都會遲到 好似今日咁 個鬧鐘響左成兩個鐘 仲要係用緊超嘈既怪物鬧鐘 都係聽唔到

所以向連登巴絲求助 有冇人有類似既煩惱 同有方法去解決

我唔知應該開係邊個台 所以開左係感情台 希望大家唔好介意

我都係 啲鬧鐘嘈到成屋起曬身都無反應

我之前都有呢個問題
至從電話用齋震冇聲就聽到
利申 真心冇伏
(放床頭櫃)

以前4,5個都唔識醒
宜加都係教2個
通常第一個就會起身
第二個係防翻訓
訓3,4個鐘都work

早排有個巴打開post話念力起身
樓主可以試下

我覺得呢d case真係唔值得羨慕
我試過齋震都震醒到我

養隻貓

我睇完佢個post 依兩日都有試念力 點知都冇用 照遲兩個鐘起身
遲到到就黎比人炒

搵人morning call

睇醫生

我真係完全唔明點解可以爛訓成咁
電話鬧鐘校震機 震一兩下我都醒
我呀哥係隔離房爛訓到 電話用好撚嘈既歌做鬧鐘
響撚足半個鐘都唔撚醒 反而嘈醒埋我要用耳塞訓教
有時佢係隔離齋震機都嘈得醒我

仲要我同佢都係閂埋房門訓教

對唔住 我就係你阿哥果種人
但係 我真係唔係唔想醒 而係乜都聽唔到 就算幾嘈既鬧鐘聲
我用iPhone down左個怪物鬧鐘用都係冇用

搵人morning call你

有信念原來咁勁 btw老細話比最後一次機會我 再遲就炒

鬧鐘都聽唔到 何況電話響

低血壓，病黎

買個有電功能 電醒自己

Apple Watch set alarm 帶住訓 夠鐘會震你

same.. 訓緊果陣好似聾撚左咁
周圍幾大聲都聽唔到
一醒果下先聽到好撚嘈

早啲訓

我以前都係咁
跟住屋企而家5個鬧鐘 係5個
每個響既時候差少少
到一齊響既時候個音調各有不同
一定嘈得醒
留意翻 係5個不同個體既鬧鐘
唔係同一部機較5個

我都係
但主要係有動力，
去做聽日起身之後要做既野先得，
Sorry for 1999